hi淡友(1206)

Yoyo

qq跌 港女升

牛軍小心

牛軍大勝啦今日

升升升升升升升升

小心贏太多 上證收窄跌幅了

屌你老味上乜鳩

虛火黎
轉頭直插殺251

又做雞

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

嘩 直上 牛軍勁到

我未上車就升

要上殺256熊？

一大棍

仆你個臭街升

京東美臀係咪又玩朝早跌八蚊晏晝升八蚊

又撚9 熊軍

拎liquidity
258

最後逃生門 有得走好走啦

唉 斬哂搵位再入算

架車咁快開 漏左我呀

大戶死全家

為何唔好好把握開市入牛既機會

咩事
牛軍大勝

低水成百點 驚閪咩！

好重熊船

ＧＥＬ出事！估唔到我咁準

首領

升呀

嘩新熊出世
朝早紅一紅燈就一棍殺上去
係咪咁撚頸渴

奈奈琴日有冇斬到

依家跟上證扯上
尋日又唔跟
屌你老母恒生指數

熊GＥＬ啦熊GＥＬ啦

牛軍勢如破竹

到家鄉啦佢

死哂啦

牛氣衝天 直升無BREAK

又會高開比我走都有

然後一棍落返去

完全上唔到車

沒時間解釋了！ 依家高位！

留名睇佢開市平左再反手而家又夾緊

屌你老母 有咩消息要升呀

258
大户拎liquidity
熊軍做咗大户點心

好似無終於有次同船贏錢

升乜鳩

死返落去啦

引牛 唔洗驚

點撚解海通隻熊跌咗15格 法興隻牛升得嗰7格

牛軍好凌厲 要唔要高d先呀

傻淡

唔食你格你估卷商開善堂咩

特價QQ

岩啦唔好企咁多好危險架, 落番黎先講啦

回到+40點我蝕都走 屌你

跟！-1

食撚咗8格食得仲多過個升幅喎

下面251 250咁多牛唔殺 抽高黎殺熊

牛軍咁快冇力

真係唔知驚乜 坐定啦熊軍

有冇睇換股

有 10000
係咪可以打去法興屌鳩佢

$2000一格牛牛和味龍
我走左啦 讓返個場比熊軍

跳船

升得7 格真係少左d ,隻64155 都有9 格

講得好

嘩巴打你買好大

2000一格玩好大喎

琴晚期跌嚇到仆街

發現傻熊一隻

好撚勁 我等多陣先上車

仲上緊

奈奈走到啦, 平左倉
開森森

10點棍打上254

3033 好撚搞笑20蚊果D 點算

熊軍真係唔使劣 無嘢好怕

又中TRAP

以後唔做雞

上咗喇 好撚驚呀

fatfat la星期五唔洗豬錢

又係你 你牛過？？

下一棍 200點殺上去

轉頭食肥牛

我一開上左...手震緊

搵位溝

係

冇錢啦

唔洗輸,仲賺到個M記咁啦
雖然今個月仲係輸

佢仲升緊

點解升

回返100點比我走啦

我求你回啦

救命呀

坐過世

驚閪！升得個少少！

大你一格

熊軍定d黎啦真係唔洗驚

你反手行開啦

個莊唔見咗得啲散戶喺度鳩推

死咗就冇感覺

我隻熊都坐緊10格 不過信念

15格 屌你

可能要等下午啦

個價根本ON99咁, 唔撚合理既
買黎把撚

牛過夜食12格

估唔到你負負負都得正

求你回

邊隻咁多 我嗰隻得8格

熊軍集氣殺落251

4000蚊1手
拎去抽農夫唔好

好

天神無離棄奈奈

好彩你琴晚話會摸底

20蚊真係有人買先係終極ON9...
一定咩資料都無睇

幾時先完期結呀

琴晚25020時想斬架
見佢即刻跌到2501X
心諗25020都平唔到, 算啦,由佢
跟住就彈啦

想死了

集...氣....

dllm 我隻牛呀

轟佢老母落地獄

準備好大棍200點殺上未

都叫你俾啲信念
啱啱一下回4格

gchi

大戶

今日賺左皮幾算了唔玩
再過星期六日夜個人會癲

信念牛 唔信會泡沫

牛牛FATFAT

毛毛仲未走咩

眨個眼就升返

未到家鄉呀

搞唔掂喎師傅

賺咁多既

美臀日日升一定返到家鄉嘅
除非佢變瑞幸啦

究竟最後248先定258先

熊熊烈火

係呢

今日上錯車
見轉燈咪上囉

玩完巴好慘低位斬哂

借問聲可以死返落去未

食屎啦垃圾熊
以後都唔柒買熊呀

今日港女示範咩叫冇Brake

大戶又撚走哂班熊軍

你上左咩車

如果等陣qq轉埋燈就好笑

向下咁多牛又唔食

唔知佢今朝有無入番?
開市前我有叫佢上車

唉 斬左避避先 qq個勢似轟緊上黎

又證明牛熊圖係冇撚用

回都唔識回 cls

想沽
點睇

回啦

下 走拿

啱啱一開始諗住入隻熊 入到而家都未夠膽入

應該哭暈左

唔跟

咁細膽點玩牛熊

我琴晚都走左入廁所哭哭

沽咗好耐 夾到痛

好彩無入

你地覺唔覺啲10000嘅牛熊好似跳得慢左

Qq真係癡線

考慮下會唔會止蝕離場

輸到暈左 今日唔適宜玩

沽咗
同船了

qq好似想轉燈咁

琴晚夜期跌咁多, 你都無止賺咩
你話夾4點
之後無耐就跌好多啦喔

唔覺
買中對家跌到無break
仆佢個街 比佢震走左
無左10格 岩岩一開市熊左

我就快頂唔順啦....
-19格

邊到

轉頭call定put

係囉如果唔係而家應該係我哭暈咗

岩岩一開市入左30萬股
一瞬間無左3k

揸緊信念

Cls 要轉了

唔玩住啦
我估期結完,下午會回番掛.
睇前3個月期結都係跌

12 點前入隻熊玩下lo

唔輸錢已經係賺左

屌, 唔記得講
美少女又然

再唔回要jump了

好野wo 港女跟升唔跟跌
上證跌到轉燈 港女仲升上去

今日期結定下星期？

我仲未驚完
大家傾下計算啦

我應該同你差唔多位入
我斬哂了
頂唔順

仆街我入咗今個月期個場 唔記得咗 點算

今日

你尋日2張call平咗?

返工對沖
空倉安心做野

我仲頂緊...

呢排唔跟爺閪

熊船好重 個個叫春

即放

12點前轉倉囉

平左啦

How ar 用緊支牛 識唔識

去返25350 俾淡友止止血 OK?

SL 熊人熊 LT

去返252好唔好...我手震

唔ok

牛ＧＥＬ！

25484靶我仲揸緊信念

屌你跌啦
上證冧咗落去啦

12點結既咩？

引左下熊
震左下牛
molamola
260見

DH已出

佢好似有個制叫轉倉??
我無用牛牛,唔知喔
我做法係平左當月
再去買下月

想沽定先

跌死班牛啦 唔該
熊軍就黎頂唔順

回返100我即走 蝕都走

仆街啦跟升唔跟跌

爆上去256啦

我宣布，永遠退出港股市場

港股好伏

去玩美股好過

唉...個心好震
隻手又震

大手？

升得百幾點 當牛軍係咩

唔係上午結咩

玩親港股都損手，輸鳩曬喺美股賺嗰啲

屌米又8%

對人地黎講唔大
對我黎講大

去做完野一個鐘都仲係呢個位既, 無力啦牛軍

又係走晒先有力識郁識野

仆街lu
上證V上
港女唔跌 on99 chok 上去

準備開車

跟升唔跟跌 CLS

今朝再沽

抵la 咁貪心

有無上番車

熊軍最黑暗的一天

又話qq佔重
跌都唔跌下

希望你唔係太低位啦

琴日輝煌左

我都豬緊5位數 放鬆d
輸左味唔好玩 /再追

牛

輸左個信心...好難搞

做咩啲近牛近熊都係一齊跌咁on9既

跌跌跌跌跌跌跌跌

拎啲錢去玩正股算啦
調節好個心態再返嚟

ＱＱ趺幾多 ５仔就升幾多

正股都仆哂街

美期唔識跌
期結完都未必會跌

係時候put 屌米

尋日係qq升 5仔跌

無呀快手回番百零點俾我加好嗎

回返100點都好ar

飯後去返253架喇
定d黎

256第一步
258第二步

美期棍上

今日啲熱門中資反而跌

回100點即走

256

可摸耳升多100點比我呀

put la put la

友邦

跌啦

1821 火箭

美期癲左

25470放晒啲7200了

3033高水咁多買班友知唔知咩叫etf

未上牛車

唔玩了，走了

輸撚死熊軍

道期係咁扯上去

熊軍又做slut

左一巴 右一巴

每個月都話戒
之後每個月都貢獻幾千比大芋

今日輸得夠多喇 斬咗唔玩喇

好彩斬撚哂

吽

尋晚好high架

屌米又10%

叻仔咪call 緊g

升夠啦可以插落245

走了
-25格
今個月得8格賺
完！

有賺都好 我豬緊

-25格都仲贏8格

手多多又想熊牛賣仔

殺上去

qq 牛出動

正，爆升

都話左帶你地上260

3033 CLS

又一棍

無咩方向

痴線3033都有得抄
首領入場玩未

On撚鳩

扯得咁勁既

早知跟你一齊走啦

但而家升到咁多泡沫先入去 九月應該可以見23000

25600要含了

又夾 回返兩百點都唔掂

ALL IN左唔識跌...CLS

唔係講笑 做親熊都比人屌得好甘 有信念都冇撚用

屌米食屎la

一直挾上

唔撚識玩

今日應該彈到盡了 可以入熊
沽盤湧現

快玩3033 好撚癲

傻淡慘過做雞
邊個做左雞

買牛啦 我就話坐姐

入得256熊

輸150點

升左10%

無貨呀屌

均價8.21 太遲入...CLS

輸左十格走 開返+1都補唔返血

最多回一半升幅暫睇

今朝廿蚊, 做乜尻

我今朝早左走

牛平倉執少少先
尋日冇俾佢震走，堅持就冇事

幾分鐘賺+2600
好撚癲

3033好似玩緊282咁嘅

回緊你先+1 點補

我8.65 仲要入得好撚少

唔叫我既

cls

唔係啊 近255開 食左30點

一齊贏GOGOGO

唔似啦 你驚堆科技股會暴插咩

完全唔敢玩

你入咗幾多呀 今日即放？

插緊水

3033個莊又失晒蹤

3033

3033走鬼呀

搭沉船tim

亂9 咁開d 價

太貪, 走唔切, 但有賺

Panic sell完再升過啦應該？

本身賺緊成皮...ON99

qq 平安 建行 今日勃唔起
如果唔係熊軍死得仲慘烈

垃指自己垃都算
連啲衍生品都垃過人

賺1500 走人算, CLS

俾番540點我呀大戶屌你老母

仲有得升

現在全玩完了

仲有得升 一直夾。。。

冇信念

走得快8.59 走

25520熊左宜家好驚

等下晝啦

跌返la,冇事la

尋晚夜期隊落去穿埋251我仲以為自己止蝕得好撚醒
點知.......

冷靜d 我剛剛倒戈同你同船了
回返100基本

坐緊喇我 走唔切
黑色星期五 買乜輸乜

0005升乜撚

輸緊180點
點部署

去3033

Powell 9up

完全明白

今日淡雞全軍覆沒

9蚊果陣賺好多...
一跌根本賣唔切CLS

call 隻g 先

玩完啦...跌返

走啦 唔會返到去

暴跌緊

琴日跌都叫有回下 今日。。。

要買幾大先賺到180點

傻豬 只有回升 唔會回跌嫁

今日唔識跌

3033個莊係咪終於訓醒喇

千萬不要信夜期
上次我信止左你仲坐緊之後你仲賺突200點

隻etf 完全唔跟指數，垃圾！

邊到有靚雞玩

美股中日韓台呢幾個月都升爆廠

香港牛軍：
港女表示：

係...證監會唔做野?
炒到CLS 9蚊無走自己ON9
好彩都叫賺住走, 唔係唔知坐到幾時

call 隻HG

輸了一個月人工
唉 唔再賭錢 買正股扑暈自己算

咁有KODK feel

唔賭點返本

282 FEEL 又上緊啦CLS...

永遠一入就唔郁, 再反跌
係咩玩法

溝極都仲坐緊10格
唔通要過week

真係好想屌閪啊 屌你老味
我鐘意條女一定晚晚俾人屌緊

Qq跌十蚊 港女都升300點就知熊軍今日冇機會啦

700下晝

升得咁急
睇黎可以反手了

一係溝咗佢 一係叫雞 冇其他方法嫁喎13

25500好多沽盤

你有冇叫過

會唔會有性病

939 今日出業績有冇得博

平時我唔會咁易止蝕, 係期結驚佢爆跌先止左佢算如果今日低開3百點我已經死得

你地入左幾多3033

淡淡食屎啦

牛軍又贏了

qq插 個市升代表d咩

700做咩偷偷地向下升

點解仲企穩255

其實開市果刻仲有得CALL

即係ＱＱ升返個市又爆升囉

佢不嬲唔合作

3033停牌未

叫得就唔怕啦
同落得賭場怕輸錢一樣on99

所以今日操作好撚ON9

我就係錯手睇佢跌

熊軍們轉燈就無機會架啦
睇下有無得+150收市算

PUT左一陣陣, 無點夾, 平左倉

唔玩香港音樂椅
冇溶斷好難搞

冇 我都驚

255企穩了。。。

又好似有道理喎

執左幾多

首領 識嘢

儲緊力
回一回下個禮拜又升到仆街

邊到有回

睇死佢跟9月7果浸上

仲唔平?

奈奈同船, 唔驚

19點

一張大?

3點55分擲公字

熊熊回血中

細期咋

吉吉先
唔put佢了
等位入

食6格熊今日收工

又話260渣ga

早咗放隻qq熊
反手qq升 再跌...

熊熊

熊軍手足加油

我想食埋中間果d浪

首領咩位開熊

qq jm9

港女今日好有性格

今朝545喎

依家原來542

落返去530吧啦

一牛一熊
今日賺夠
happy friday

CLS
3033個curve
唔怪得頭先外賣仔抽升

唔知午市爆邊邊

差5格 比埋我啦

向下

On9市
琴日上岩車今日上錯
屌你老母呀

今日嘅3033就唔好當佢係ETF咁睇啦

係咪要加沽追數

好撚惡, 自己睇錯市, 屌撚左成朝

午市完會靠邊邊

頭先做做下嘢心諗點解升咁多
明明開市落返
我預佢哩幾日回氣

期結呀 唔係咁易估

我聽人地講係話今日升
今日唔升就星期一升

岩岩好25500

平時見你好快斬架喔
你夾緊幾多

今日升
星期一都升

夾左成晚
今朝早有賺少少平左

今日升完 星期一再升

入熊博下晝跌博唔博得過呢？

點解嘅

之後星期二又升

奈奈你又少少就平

有無咁升得

輸最多6千 變賺幾舊水
我覺得唔輸己經好好彩

可以 唔好諗住過夜

升期一 升期二

咁多人買3033嘅？

前幾日先跌完

因為淡友都係雞

信念太強 出事啦
仲要加過沽 之後斬
而家起碼跌返三四百先平手

25500無咗神秘力量 一下升穿咗
港女憑咩升

睇下 下午會唔會回番啲

散水棍！散水棍！

1點同我大大力落去

TRAPPED

個感覺真係似上個月期結

琴日上岩當左自己係神

屌米日日升2蚊 痴撚線

牛呢d股真係好過玩指數

牛左外賣仔等下午大媽西水到數錢

咁人總會有時錯
我都成日夾啦

夾到仆街

270高位喎

唉 今個月賺變平手
玩左成個月得個吉

妖股唔計

想死

今朝261
我預上270又要坐幾日

入面裝滿牛軍

266上274食左一浸近牛

下午倒水式跌番3百點落黎轉燈

唔記得隻熊set 0.019入
仆街最低0.018
重上返0.029

佢要殺256熊就快啲啦
殺完再熊過

邊隻

如果贏同輸係5050
而依家又輸咗咁多次，咁即係嚟緊會贏到仆街

今個星期係殺完bb熊然後又調頭殺大牛

趕住追數

用D廢老股夾淡 晏少少開熊過周未

上個星期五熊過 坐撚咗成個星期都返唔到屋企

點解我隻54635 個價咁高既

你今朝有撚3033 已經返左本啦BABY

阿騰又破唔到頂 應該夾落去-$24今日

700一反彈你就玩完

唔係有20蚊苦主區咩 成朝做嘢冇睇到 到底咩事

20蚊係弱智先買講到明7.X係正常價
D 人照炒 7.X 有炒到上9.X 走慢左賺少好多

開市20蚊即插到落7蚊

好想再熊佢 又驚佢抽上256

168萬個條友

1 秒冇800k

以為掛16.86真係一路發咩

你唔係有止蝕位咩

唔輸錢已經好叻

信念呀

溝貨啦一係 仲信念

今天的我沒有極限

急插

CLS

道期冧左

而家先跌有撚用咩

人地叫我上車, 我無上
即刻急跌啦

食左6 格

跌啦跌啦

跌多啲先啦

頂 做緊野冇睇5分鐘上唔到車

咁你唔叫我

@奈b

而家呢D位唔敢上車啦

唔係話十二點期結咩 點解好似今個月仲郁緊

一向4點
只係12點後郁勁少

屌 依家先黎回

有冇ching 一齊put 9 屌米 54722

結都會郁架

4點。。。。

玩命

落返20蚊就發達了

揾唔到呢隻嘅

逢高加沽

24722

垃圾港女同我隊到轉燈就岩架啦

熊軍過山車

咩事又升返

嘩, 好彩無追沽

奈奈今日點呀? 有冇WIN

追沽

好彩食得快

Gg

就係贏左朝早少少

升就秒升巨棍升，跌就跌少少

比你估到曬, 錢就係咁易執

膠仔 港女唔比跌嫁 回頭是岸

熊Ky

失去方向

棍升60點先跌番十零廿點
當熊軍係咩

南方東英恒生科技ETF()發出風險提示

俾人玩咗半日先出聲

有方向嘅話 carry下

唉, 無得繼續玩

升多陣買番跌

又無事發生過

set左升多30點到 會入隻熊

回少少好無比返啲車錢
之後唔玩啦，乖乖地做奴隸算數

美少女開市走晒?? 未走FAT FAT喎

想佢大棍sing then 入熊

支持

長期低水20點

幾多入好...我都掛左

大大棍

做乜撚嘢waaaaaa

上258丫笨

OH,夾爆啦

扑死我算啦

你又買左？

屌... 呢棍上到頂我爭一格先入到

係呀, 媽咪呀

佢應該PUT咗

可摸耳跌番去253

下次星期五再入嘅話斬手指

買升應該唔會夾

集氣

比d志氣啦
我要243

我254頭夠啦

你地跳船之前可唔可以單聲

奈仔咩位put咗

咁既勢，買牛等夾埋25600冇死

頭先嗰下震牛引熊做得勁靚

贏左先話你知得唔得

大户殺完熊未
殺完就跌啦

好來買極熊一鋪回本

港交所幾時轉返紅燈

等緊一個機會。。。

求25400

253

買唔買到?

腩清應該賺到笑

-6格啦༼ ༎ຶД༎ຶ༽

連登牛熊比依家係幾多

唔跌都算 唔好升啦

殺256了準備

熊多

原來似以掌心撲火

但出面大船係牛

點解2009期貨會低水咁多

買左

連登條船先有參考性
今次有方向了

準備2點大棍上

25650先食精

259見

食糊

開市無走啦掛

HSI 跟返期啦大佬

上證飛天 熊軍又做雞
SL熊人熊UT

10點幾走左

5號仔

頂住阿 唔好上256

淡雞必須死

到價入左熊

Bye

GGED

喂 我未上返車

想入7500 有冇人GUN

又輸番晒

我屌

唉屌 贏幾多都無撚用

2點棍落

我254XX入左...

點解今朝我地咁多熊軍食哂屎 你地仲要跳入個火坑呀

上證一衝又仆晒街

Cls

256rip

外賣仔

等多陣, 好似仲上緊

Call咗納指回下血先

我已經等到現貨256先入

我一入就可以搭沉牛軍

係咪真係好多人會博反彈 > 高追

等緊你入

58927 不死神熊大特價

諗住唔會升足全日

等你

牛熊博反彈係on9

咁你唔係夾好多姐..

就死

好撚想高追

穿6!!!!!!!!

5 格la 已經

講完就死左

劍指258

成手蟹貨 @ 6.5

哇屌又升

還好嗎

熊軍最黑暗一日

願望成真, 期結創月新高.
淡雞唔怕做, 最緊要走得快.

冇高j到牛

我dllm 又一入即坐

仆街仲有得升??????258?????

ok啦 睇佢升得幾耐

癲撚左

哇屌 257

257rip

買左咩

點解呢度啲人咁鍾意拗頸

300點
再見了

恒熊

好精彩

我2百點啦...

Same

熊軍

屌你咩 又夾過

又然...

硬夾3百點上黎痴撚線

唔通今日見258

我去跳樓啦 再見各位

夠膽你就繼續上 屌你老味

11 格

點解散戶心理真係會博反彈>高追

午市開唔夠一個鐘 追熊既輸緊幾多錢？

今日258啦 係就快

連殺幾隻熊, 真係爽丫丫

上緊啦

熊軍手足牛軍我屌晒你地老母

做咩鳩

笑問老天呀點解要迫害熊軍

去番254車尾都好呀

說好的騰指呢
今日升啲乜

好想Put

Gogogo

好想高J

轉7500 好似穩陣啲

準備jump

一入就會停

入啦我都搵緊位

一入就百200+

有冇熊仔list

低成交鳩挾舊板塊

外圍唔見有爆得咁誇張得港女自high

尋日入牛就妹，今日就sing

熊軍rap

廿分鐘夾廿格

即刻回落
（未買）

尋晚開party話248

問多次有冇手足跟7500好想搵人壯膽

禮拜一先啦

成班傻淡陪你

即日彈少少即走得唔得

6蚊入咗D

出盡力夾 就快要爆了

侵侵快啲制裁

星期五高收俾人入熊？想問點輸？

發生咩事？

Jumped

星期一千升

來生不做亞洲人

依個位點入都贏啦

見個市升四百幾點忍唔住入黎睇

原來1299貢獻得最多成130點

食到應一應

侵侵廢up 完話要出選agenda 叫Made in US

258唔係唔殺啊嘛

On9
HSI 跌最多係QQ

遠熊唔怕啦

咁買得3033啦一升就扯

etf多人買 唔俾升住
要殺落去收貨

5號仔同388一嘢打上去

6.09 @30000
想死

回返255 好嗎

總係覺得等陣會有散水棍 推到咁高

制裁=升

5.96 J左少量

all in ?

建議熊軍唔好再睇
星期一再返黎

入少少反手熊,睇下運氣先

點解咁鍾意拗頸

我就係咁諗但係轉頭都係俾人鬧戇鳩

當初我都係咁諗

我係雞係公廁

差唔多啦 18萬呀！！！

9988紅燈
唔係咁老土儲緊力呀等9月呀

就快入得HSI

你算夾得少啦我254呀

首領2號

今日輸3萬好日唔做淡 一做就攞我命

依家上定車 9月飛天

依家未輸三千...唔洗緊張

竹清咁多錢既

一日未斬一日都唔會蝕

好撚野唔回返

都係輸少少啫 暫時
你買牛熊靶咗添啦

我都係 望左成個星期 今日一落場就夾死

260熊好撚驚

回未呀上撚左車啦

我0.76 輸到宜家0.18
55771 不死熊

本多終勝

258未
牛軍既one piece

1821

比佢一棍打死左257

跌番100點先啦

企穩257一段時間先會回

257上咗賊(熊)船
準備9叫

走左？

回啦回啦

3點散水啦，好嗎

今日熊左都輸3k 好彩走得快 唔係啪埋

奈奈可唔可以幫手買牛？
救下淡友

唔知擺到幾時
我無晒方向啦

PUT緊呀

依家回，但星期一 十點前未又會夾上去

去返255先

你咩位入

夾幾多點

唔係唔上258呀

25473-

唔好啊我上左車啦
大家手足

接近200

九月細期?

原來有奈奈

吉吉食花生

係呀

最多咪坐下

同你差唔多位熊左

嗚嗚嗚嗚.............

死死地氣轉左7500 坳頸

穩羸啦

遠熊一日變左極熊

a股繼續升

屠熊日

輸到爆廠

早咗放QQ牛
朝早dum春 晏晝又dum春
學晒淡友d衰野

我258熊 變左不死熊

我個260仲未見, 希望下星期一野衝上去.

旺巴
你咩位入

249

唔好呀

屌 我248
可以攬住一齊喊

ifc 等

又上返啦屌
攬住一起哭

淡友最黑暗既一日

我係雞！

豬3萬

有冇人想叫雞 想賺番啲外快

你都認輸
其他熊點算

7500 唔怕坐

死臭雞

比錢我 我任你鬧任你屌

急插, 無事啦

散水啦

帶佢地下海搵外快

join

急入 又執返4格
55771 不死熊 唔驚

gel乜

爺西下星期有機破頂,
舊經濟股會拉住個HSI上'
HSBC, 國壽個堆, 同埋388

老細

我冇膽入

小心中trap

我0.76坐到宜家

今日返到255家鄉我一星期唔打飛機

我幫你打埋飛機

你改名先叫CowCow牛

有冇咁硬呀cls

兩個禮拜啦

其實咩利好先咁多

你係咪假膠嚟
唱淡咗好耐

我都唔打啦

幫你地打

根本睇唔透
明明殺251肥牛易咁多

我一直以為奈奈冇飛機打

我貼倉你幫我打飛機

聽過散水棍未，今日就係

Lm

散熊棍

今日倒跌二百直播打j 十次

跟

熊軍標準愈黎愈低
下次就趺50點直播打J

升咁撚高仲有得妹

巧奇怪

又話跌跌左去邊呀

妹落少少 又推返高....
守住257

傻牛

收到風今日千趺

發現千趺都只係岩岩好到家鄉

羊清出黎la

輸3000蚊
求安慰

豬1200 蚊

Me too 有無好過d

Dllm 成日迫害熊軍

安慰你
我豬5幻

係囉 搞到我豬到仆街

8k

買好多熊?

落返253 唔該

伏中伏呀
熊trap黎

本身加左注 真係慘過做雞

安倍退位
支那慶祝升咁多
支那人摸一個屎蘑菇的

回返啦回返啦

存檔最好死光光

睇黎要做鴨對沖

反手入左熊 回啦回啦

咁細棍

today -4k

回多啲 我真係唔打飛機

祝福

我一陣贏番先安慰你

牛軍真係一條生路都唔比

25500都收貨

3點 神秘力量！

鴨要贏錢先做得....你都係做返雞.

你買期夜晚都有機會la

夜期係用黎夾人

唔好夾得唔得

哂撚咗一日
點解要咁對我

你個名

同我上返6蚊

依家入熊？

開始有沽壓
許左願既落力少少

毛清入牛未

而家到收市升少過100點我直播人型蜈蚣

買咩過夜好

我-左1

首領點解可以輸咁多都咁開心
係咪假膠

食哂兩邊

尋晚251斬咗
心情如何

257未

南山熊 北秋牛
南山有屍埋

回吧回吧

走數入牛即棍跌 入熊即棍升

遠離賭場

跌啦跌啦跌啦

跌小小都阻頭阻勢

起碼回200點啦

跌到255

跌多100點啦

總有fall guys贏嘅一日嫁 首領

call納指先黎跌?

依家先黎回

求25500

回啦 豬3萬 執返哂

手足上晒車未呀?

仆街仲差7 格

加入美帝
死仆街港共

一百手熊夾撚咗廿幾格好彩無走到

有料

跌50點都好啦

有錢溝貨真好

信念沽佢老尾

麻生太郎金句：日本老人家「 可以快一點死」節省公帑

架佬：麻生大熱？仆街走鬼呀
日經冧西

你講得好岩呀

有冇圖 100手

睇黎要過weekend

聽日星期六呀老細

星期一爆上260就hi

溝多左10萬落去 極熊

支持熊軍

唔跌點升啊

竹巴

落返255 la

最緊要信念 有錢齊齊執

跌多一百點啦

熊熊哈！

升落午像完

25500

如果到咗收回價 未到行使價 會點？

257入7500點輸呀
即贏200點
利申冇買

頭先put小米巴打fat了

我感覺到今晚美股會風雲色變, 要黎既終於都要黎啦

240啊!!!!

仲有骨灰執番, 但唔好寄望太多通常得極少

繼續跌 跌撚死班牛牛

5.96 買左
無ALL IN後悔緊

唔假升點呃人接火棒

有啲料喎奈奈
繼續許願

255啦係咪有直播睇

set左255平?

熊軍手足
我由豬三萬變執左一萬啦
繼續跌！熊熊哈

追咗今朝果90點喇 返家鄉喇 落一落車先

257>237
2000點肥肉

傻豬 驚咩？ 仲有得跌

玩咁大痴撚線

一棍打死曬d傻牛

平倉了
許左願既記得找數喔

哇屌仲唔走?

手足

我溝貨姐
宜家執兩萬

美少女有冇上車

仲唔食?

240arrrrrrrr

得番千幾蚊買隻258熊 咁都唔打靶

走左執左4 格

後悔無膽溝多一百手落去

真係做咗傻豬 唔緊要啦 唔洗輸我都好開心
大家賺多d

1:20000

MIKI 發生咩事幾時插咁多

奈奈25465平左倉啦
本身SET25500,但個APP壞左, 到價都平唔到
我就重新入過,見到佢跌番

好勁

257感恩區

6蚊留下入既7500 過唔過WEEKEND 好呢

仲有20點 係咪有人要找數

食200點

熊軍跟隨我殺落去

即係put 返?

YES SIR

我唔打飛機了 午後入熊由最多坐23格到宜家倒賺3格走了

屌係wo 睇少左換股價 岩先見剩錢唔多事旦搵隻平平地入左佢先

251止蝕嘅ching

食7點?

睇留言以為個市紅燈

最起碼殺落255 睇直播